日本帝國侵略香港時間點：1941年12月

當年軸心國勢大，香港首當其衝

［有圖］想當年其實有班真勇武不惜一切代價保衛香港，但卻慢慢被後世所遺亡

有冇驚有呢段歷史玩下
打9啲日本鬼子

當年既英軍都算係咁 苦戰到最後

相反喺馬來亞打哥堆真係

守個島幾日都守唔到，就怕死投降。。
竟然都仲有香港人吹奏。。

呢個post高質有冇人同我一樣鍾意考古

推

你吹撚完武肺係美國未？

講事實都唔俾？

冇補給，得幾架舊戰機仲要一開始比日本仔炸埋
海軍又冇。。真係得個死守

加拿大果班慘D
明明唔關自己事 偏偏比人揀中黎香港受死

當年應該加大編制招募香港華人入伍(至少3個步兵營)
如果多d人守住醉酒灣應該可以捱多1個禮拜

大英帝國打仗係咁，澳紐軍團一戰夠唔係好關自己事，一樣要去土耳其受死

香港幾大呀臭閪蚑那賤蛆

事實係蚑那病毒

全亞洲守最耐嘅地區就係香港係怕死投降就唔會死左千幾人啦

全體玉碎先叫唔怕死投降咁國軍做咩撤退南京呀？共軍做咩唔同日軍正面對決呀？

我都講事實 病毒係武漢黎 所以叫武漢肺炎

你條撚屌有無讀書？
英軍無空戰支援
人數裝備都係弱勢
日本以為一日攻陷最後打咗一個星期
英軍打到彈盡先投降

原本已經做緊呢樣野(加拿大援兵) 同埋做大型演習
點知未準備好哂就打到嚟

萬幾人守個物資充足，周圍係山嘅島，如果有心守嘅，除非係勁廢，點會守唔到最少一個月。
守香港嘅英軍係廢 加 無膽怕死，先咁快投降，英國佬都無面目提起，因為係恥辱，但竟然有香港人吹奏。。

同問，想用日軍打柒中國

土八路最好打